（有圖慎入）呢排成日喉嚨痛

唔係平時傷風感冒個隻喉嚨痛，個喉嚨有d白點
係d白點搞到痛

之前睇已經試過一次，食左抗生素同止痛藥，而家又黎 點先會好

想同樓主玩深喉

我驚d菌惹埋落你到

喉咩嚨
扁桃腺黎

應該係口腔癌初期症狀
樓主係咪奶閪奶得多？
快啲睇醫生及早治療

唔好嚇我呀大佬 從不奶西

聽過含咗啲唔乾淨嘅撚就會咁樣

好多蟲卵

有圖 -> 屌你真係有圖

我都有試過類似
個喉嚨好似生飛滋咁，吞口水好那痛
無食藥過一排就好返
唔知關唔關扁桃腺事

連登有好多醫生？

去緊睇醫生，希望搞得掂

小事一㮑喉嚨發霉

個醫生話我篇桃腺收曬，應該唔關事

bam啦

快啲去睇醫生
rio

白色珍珠

關rio咩事?
示意要樓主打個靚J?

你係咪成日自含 ?

樓主1次含兩碌撚? 搞到咁

rip

發炎

食消炎藥

梅毒黎喎